商家佬、有錢佬，你有兩個選擇。

一係就幫

一係就一齊死

解放軍一出 經濟就冧硬
到時就一鋪清袋 一切歸零
仲想喺屋企涼冷氣 訓晏覺 快活人生???
你準備跳樓都得喇

窮人永遠比有錢人多
我錢就無架喇 又要捱貴租同物價
你地就唔同喇 依家咁舒服
萬一咩都冇晒 你哋頂唔頂得順呀?

本身咩都無 唔差在無埋自由
我地最多一齊攬炒

繼續做有錢佬定做窮人自己諗啦

支持解放軍入嚟!!!!!一齊共享大亞灣繁榮

利申:窮人 唔知人生仲有咩意義

推

唔好意思!!
後日0726就係機場集會!!!
機場有無數外國旅客!!!
係對外發出香港嘅SOS求救訊號嘅大好機會!!!
一定要搞大佢!!!
宜家一齊推↓↓↓

❲0726機場❳ 多國語言 發動全球文宣

[繼續開花] 到我地機師做野喇

我係絕對支持攪炒
愛國愛港 一國一制

有錢都想攬炒點計先

師兄咁癲
不過我鍾意

推俾d有錢佬睇!!!!

根本一早暗暗connect 左啦。反送中之後根本全港只剩兩派人：本土派同西環派。李氏/田少（本土地產/商界），候強發叔系（本土鄉事）西環一早已用自己人架空打壓緊佢地，礙於佢地仍有太多利益又唔敢明反。商人從來唔會有政治立場，邊個比佢地搵錢就親邊個。西環派既支持者只得一班向現政權下有利益既人+班低智商港豬廢老。

一條生路，一條不生路

全部有後路啦！
係死d半中產
+約一半中產